召喚 放工一齊入

約定你 今日放工再一齊逼爆機場
依家係機場嘅手足要支持住呀

推

6點機鐵要全爆

6點巴士都要全爆

唔可以停

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

push

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

唔可以比階段性勝利蒙眼

機場見

推 放工入 唔洗罷工啦掛

4點放就4點入

正想開po吹雞

夜晚機cancel都有成效架打工仔們

放工後打工仔全面進場

6點放就6點入

利申依家入去幫大家頂住先

會等到大家入黎

放工即入做得幾多得幾多

幫你手推呀巴打

各位打工仔留意

塞尻你機場呀dllm

一齊入呀！

日日都塞

塞到佢回應dllm

還眼呀

我頂 係咪而家唔夠人呀 冇al啦

和理非召喚

我見到一眾打工仔蠢蠢欲動
放工排機鐵呀

我地最多既係錢呀

返工一族

35毛狂開&推無聊post掩蓋機場post
記住721&機場春袋論
我地香港人要
追究警黑勾結
佔領機場命脈

唔洗好耐 尋日都係幾個鐘就ok

車錢btw sor

出黎啦！

機場見！

721 811

還眼！

如果可以就請半日假入啦
中午如果得年青人既話, 班狗一定惡好多

收6點

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

幹你娘塞爆

宦官都識話皇上唔識做愛啦
吠多兩聲又cancel多幾班機

要請嘅就請咗㗎啦 淨低嘅又驚call 1點6點收工唔知入唔入好
我依家話比你知 我地會留係機場等你地黎㗎
我地係機場唔怕惡㗎

多你一個好多㗎

推爆佢

6點鐘 打工族 一齊入去！

有冒用律師身份開post叫人唔好著黑衫

自己香港自己救

女義士無咗隻眼 你仲諗住放工返屋企？

大家放工一齊入！

再自推一下

大家一定要入呀 多你一個真係好多

放工見

放工還眼

係林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
係林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵

巴打我需要你呢個po上熱門
比機場既人知放工先係重頭戲

打工仔肯推呢個po未

多人先可以免費

收工黎！！！

收工出機場

Sir im on my way

放晒工啦

入未呀你

機場要你

現場有人綁落單狗

快啲入黎分享喜悅

一齊捉過街老鼠

清理香港

721

今日太熱 入緊黎涼冷氣

放咗工嘅大家好一齊入啦

依到有冷氣 有wifi

捉老鼠

就係差你一個

Sor. 收工遲左。但照入。等我。

夠鐘入黎啦

放工大軍好多人，香港站counter排左十幾人

入黎未

等緊大家

等緊你

表示感動

今日有不足，都係因為我地冇綱領，冇方針係我地少人要點，呢個係我地集體問題，說好的塞爆結果冇人。

解決問題係一齊解決。
唔係搵人出黎鬧。

冇入黎就等於你冇contribute過。
指手劃腳不如你親自現場提出！

依家就入黎，唔好委屈左手足兄弟！

入左

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

真 現場坐都好 聲援下手足

香港人無藉口唔入

放工嘅你 入咗未？

機場萬萬聲手足等緊你

唔理阻唔阻 依家入機場

啲分化撚洗緊版想搞到人唔去機場, 唔好推嗰啲post加入罵戰

機場要人呀

Coming la
應該8點到

好肚餓

機場要人呀！